【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁(2)

[突發] 波台某2個活躍玩膠師原來係弱智

#291 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又可以邊睇賓穎邊撚班傻閪

駛唔駛咁早開

唔得
要撚班傻仔

賓穎見天氣咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

訓未啊

睇你碌柒

好25

屌使唔使咁撚早

訓未牙 講左訓幾個鐘都未訓

最衰都係波台狗

撚狗撚到咁興奮點訓牙

天氣撚狗瘋狂慶祝區🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤙🏻

真...

無聲撚狗，比著係我都瞓唔著啦

佢老母又無話要訓

秒

死波台狗又圍爐自high

痴撚線天氣之子又撚到狗

訓先 你班ccdog慢慢推

樓主po霸

準備開(3)

樓主波台狗

1001

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁(3)

識唔識咩係1001呀波台狗

我係弱智 咁點

又秒

你都認係弱智
咁我唔會搵到同人比較啦

1002

1003

原樓樓主出名鍾意二次元動漫 日日對住佢哋打飛機嘅毒撚肥宅
平時得閒就上連登踩低人哋 抬高自己揾自尊
隔住個mon都feel到佢現實上一定係臭嘅

瞓住教咁撚我地
樓主又贏

天氣最近日日贏，波台狗點算好？

5001

原po 5001
此po已廢

抵啦波台狗

波台狗三幾隻邊到推到上(2)

又訓醒

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

好似上唔到熱門喎
係咪因為黎黎去去得嗰幾丁on9推post關係?
call多啲狗幫拖嘛唔係點上熱門爆5000?
爭氣啲啦

瞓未

5001典推牙連仔鎖po未

旺一旺個場先

推

邊個傻仔開係cctai比人report搬台

諗住搵人圍爐
點知推左100幾版都冇人幫你
仲要有其他台嘅人一齊屌柒你
你醜唔醜啲
肉唔肉酸

隔離大撚把野未覆我啊你
咁都好意思突個龜頭出嚟？

我原本就諗住開吹水台創意台

支持你係一兩個都無

原來你撚狗係會撚到連自己開個post都唔敢入

block曬人揀嚟覆就係撚狗

唔掛得之cctai捉毛班人咁有自信

你cap圖搵出嚟囉

唔係又要我地比證據下話

邊度有人支持你
撞鬼？

叫你攞證據出嚟又選擇性失明？

點解你咁熟入筷子呢樣野嘅
又自認工友

自己潛水問人肯返去未
加入民建聯啦 啱撚曬你

駁唔到=唔覆
又撚狗

民建聯唔收弱智

尋晚你成晚去咗邊

有幾熟悉？
入筷子唔係永遠重覆工序係點撚樣？
你入筷子會一包入兩對 一包入三對咁撚樣？

?

你真係好撚阿Q

門乜口姐個post 你開架wo
明明沖晒入你屋企
係你扮睇唔到

明明佢先係喺門口嗰個
自己開咗post 又唔入
喺其他post 就吠到咁大聲

又兜

你撚狗係連post都唔使入架嘛 點夠你嚟呀

坐係到乜都唔做就係撚狗

你連爐都圍唔到
檢討下啦

天氣狗撚狗示意圖

佛系撚狗 又贏

冇輸過

早晨我入嚟收割了
講到邊

家陣你選擇性失明喎，你話緊自己慘？

1. 幾時出嚟睇我做iq test？

2. 如果你承認我張學生證係真，點解前日話我問人借嚟影？
如果你唔承認，點解你講「讀醫喎讀屎片啦」？

留定名

推定先

Push

繼續討論

推邊個牙

推到樓主仆街

ok

我block咗樓上 撚爆咗它

勝利方程式=block 人

我係 唔似有d人比撚到陀陀擰都唔肯認 仲要幻想自己贏曬

係咪玩完架啦

唔係
只係希望大家去SOGO

唔想恰弱智了

我邊有兜 我係狗 你係狗玩具

比cctai認證波台狗係光榮嚟

件垃圾俾CC台割咗了

cctai認證我係波台狗 分化撚 五毛 國安添

又笠水 廢到

🍉

呢個po都搬咗

Lm

幫拉

天氣狗已經好能慘

天氣狗俾大家玩壞左

樓下係狗

我估天氣狗唔會再入
原因：個post 唔係佢開

汪汪汪汪汪汪汪汪

人多 = 唔敢入

我都係狗

禾刀系

你老母趕住長眠咩？

朝早7點/凌晨3點攞尾彩

應該7.

初來報到，誠徵波台互含師數名

天氣狗喺入面

初來報到，誠徵波台互含師數名

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天氣狗

佢開始周圍搵中人同佢圍爐

同緊bot 圍爐啦

搵個bot

屌 咁快爆po

啱啱先放學，原來爆咗post

🍉🍉

💉💉💉

5敢笑天氣狗了
老豆搵仔俾佢hack咗

文不對題
明明係撚左天氣狗200頁

無人推？

12am 放飯前上連登 再比人jer到笠水
match wo

人多就圍爐
人少就笠水
技窮呀垃圾？

咪咁

🎀

笠左水

政府主動指「老豆搵仔」已停止運作 防「起底」禁令有效

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

政府主動指「老豆搵仔」已停止運作 防「起底」禁令有效

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區